Поздравляю, ты получил исходный текст!!!
В принципе понять, что тут используется шифр Цезаря не особо трудно, основная загвоздка состоит в том, чтобы обыграть саму ситуацию с дешифровкой и определением направления и шага сдвига. Теперь дело осталось за малым, доделать программу до логического конца, выполнить все условия задания и опубликовать свою работу! Молодец, это были достаточно трудные и интересные два с половиной месяца, но впереди нас ждет еще множество открытий, и я надеюсь общих свершений!
От лица компании FirstLineSoftware и Университета ИТМО, я рад поздравить тебя с официальным окончанием наших курсов С# для начинающих! Мы хотим пожелать успехов в дальнейшем погружении в мир ИТ и программирования с использованием стека технологий .Net, море терпения и интересных задач!
